王廣發「出院」之後就好似消失左

係咪其實已經死左

副作用

出院(已火化)

佢食咗愛滋病藥，減輕咗肺炎，但加劇咗愛滋，現在等緊去見Freddie Mercury